林奠記者會除咗831仲有一樣緊要野一定要問

點解決陳同佳案

之前日日拎陳同佳出黎做擋箭牌唔肯撤回
而家到我地問返佢轉頭
睇佢點拆

佢夠膽講用其他方法即係否定佢自己一路以黎講嘅初心，成件事政府根本出師無名

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

不反對通知書申請中

9月6日 反濫捕 抗威權集會

推到記者見到

必問：

有幾倍OT收，係咪仲要"好合理要屌埋女示者"咁辛苦？？？

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

不忘初心呀嘛，用緊急法送佢去台灣咪得

Push

差D唔記得

[正視聽-極重要]唔好再錯focus: 請集中煲五大訴求，還香港高度自治，而唔係執著係咪假withdraw

-
幫手推，等美國可以出手做野，要開始打底啦
如果keep住講假withdraw,到時星期日佢宣佈撤回，依招點拆？到時又要loop番仲有四個，咁不如依加開始做文宣，仲有幾日時間
要做到五大訴求or美國制裁
掉番個波比林鄭